有冇人asso上u？

小弟垃圾一名，碌到入poly之後就冇人讀書目標，科科都aim C

電腦科

渣ga

收到offer就開始hea ，而家目標過3 grad

垃圾it狗

你唔會話一個肥仔超重下化

你都唔洗讀啦

有！入咗cu cs 爆4

日日走堂爆房同fd 鋤D